我知你仲愛我架

我會耐心等待

我唔等喇

佢分分鐘已經有咗第二個新對象

愛你又點捨得要你等？

要比時間同空間大家 之後會更加愛

走啦屌

我等唔到啦。。。

我唔會走 我知我地會解決到個問題之後就冇嘢架啦

無錯呀！然後佢就會更加愛冇你嘅時間同空間

有咩問題？

算啦，一廂情願無用

冇用架
等等下就有第二個架啦
親身例子

不了 新女波又大過你腳又長過你 性格有好過你 你有咩贏到人

好似你等 咪等到佢同另一個出現(剛經歷)

我都想解決到

我解決到 依家只需要等...

希望你知道 我地解決到個問題架
真係真係得

唔好傻啦
佢唔再鍾意我啦

都啱嘅 俾時間你冷靜下

唔愛

究竟係咩問題 好好奇

訓撚醒未

加油呀